[默示錄擊]文宣核彈大方向!!!

文宣•默示錄擊
點解政府日日播國歌
點解cctvb播「愛比暴力強, 與暴力割席」既廣告
係因為洗腦式教育!!!
敵方深信只要鋪天蓋地宣傳就會變成事實
再加上有大量5毛分化撚散水撚攻擊我方
我方更加要站穩陣腳

除左反省我方有冇仼何不足之處
我方應該學習敵方嘅長處
大量製作同長輩圖幾可亂真既文宣
po去俾藍絲/中間游離分子睇!!!
whatsapp group戰線尤其重要

舉例:
1. 譴責政府無能
拖一星期都未可以移除路障
市民自發清理只係用左一日就清完
2. 譴責警方不停發放催淚彈
家中有小孩因接觸催淚煙
引致嚴重敏感
3. 譴責警方高層令下屬直接暴露於有毒催淚煙中
而領取高薪嘅高層自己坐係冷氣房

令藍絲/中間游離分子最不滿
係損害佢哋低層次利益嘅嘢
我方要搵岀敵方既弱點
做分化撚
從內往外擊潰敵方!!!

自推推到文宣組睇到!!!

推唔郁照推 1/10

推唔郁照推 2/10

推唔郁照推 3/10

推 4/10

推 5/10

推 6/10

推 7/10

推 8/10

推 9/10

推 10/10

推